原來炑八係藍屍富臨集團

炑八ig出左post
可罷食了
平時lunch都唔錯既 不過以後不了

之前咪有圖有哂名
下次睇左先

裝whatsgap

係啊，回頭是岸

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

依家先知 我諗好多人都唔知
所以開post等更多人知

知左喇，之前有巴絲起富臨集團啲嘢嗰陣有埋炑八名

罷吃